本人致電國家主席習近平，就疫情表示慰問

本人表示不會接聽

唔怕經電話傳染？

你老母安在嗎

有冇慰問佢全家呀？新正頭祝佢冚家富貴都要嘅

破咗產，無援助。

又唔係傳真機

不獲接聽

你要「親自」致電先得㗎